股災?

都未開始 完左3月先講啦

開始咗
差在一年完定係半年完